原來仲有咁多人用WhatsApp

試吓WeChat 死
可能仲大反應